公仔穿咗 膠粒一地都係 如何是好？

如題 我女朋友近排洗公仔
點知隻公仔穿咗 裏面啲膠粒爆到成個洗衣機都係
之後次次洗衫都會搞到啲衫有膠粒
已經空機洗過幾次
有冇師兄可以教下小弟點樣可以完全清晒部機嘅膠粒

吸塵機

葉輪式？
試下將洗衣渣隔打開
然後用花灑淋轉輪與盛水桶之間，一路淋一路慢慢轉，水會將膠粒由渣隔沖出來
唔好淋到電腦板（即係選擇程序嗰排選擇制） 怕壞
啲粒粒似喺入面走唔到

如果放置洗衣機地下唔可以濕水就唔好咁做，因為會有大量水排出